《功夫2019》拍攝現場

推

岩啦，導演：周星馳